[商品說明]香港以後只有"委任派",再冇"民主派"

15個"委任派"只理支持者意見,
民主派支持者意見? wfc

駁5刀

推

委任派

佢班撚樣唔配民主呢兩粒字

民選議員=初選勝出果31人
其餘仲坐係立法會既都係中央委任議員

八大民主党派

呢個名好呀
委任派
推返上去比多啲人見到

佢哋可以爭取以後每年委任

話說，咁佢哋仲要唔要爭取恢復選舉

幾撚好野, 要票時就叫你地含淚投
想留低時就兜腳踢走你, 你地唔撚係支持者呀

含撚派

叫支委派好聽d，同埋要歸入保皇党

留任＝投共＝敵人

係出糧派